بالفيديو.. إنجاز غير مسبوق لرونالدو في البطولات الأوروبية
 حقق النجم البرتغالي كريستيانو رونالدو لاعب نادي ريال مدريد الإسباني إنجازا غير مسبوق برفع رصيده من الأهداف في بطولات الأندية الأوروبية لكرة القدم إلى هدف وحقق رونالدو هذا الإنجاز بعدما أحرز ثنائية قاد بها الريال إلى الفوز على مضيفه بايرن ميونخ الألماني في ذهاب دور الثمانية من دوري أبطال أوروبا ورفع النجم البرتغالي رصيده في دوري أبطال أوروبا إلى هدفا متصدرا قائمة هدافي البطولة إلى جانب هدفين في كأس السوبر الأوروبية وهدف وحيد في تصفيات دوري الأبطال ليعزز بذلك صاروخ ماديرا تفوقه على منافسه الأرجنتيني ليونيل ميسي نجم برشلونة والذي سجل هدفا في البطولات الأوروبية إقرأ المزيد ريال مدريد يقلب الطاولة على بايرن ميونيخ بفضل رونالدو إقرأ المزيد حصاد ذهاب ربع نهائي دوري أبطال أوروبا فيديو  لينتا روعمر بيكضاض